聽日搭地鐵返工既人小心

唔知popo 係葵芳地鐵站用既催淚彈係咪過期，如果係既可能殘留有毒化合物